雖然大家一邊屌P$G破壞球壇生態，但另一邊想唔想自己愛隊可以好似P$G咁

雖然P$G班癲線佬係亂洗錢做水魚
但都好過賣俾美國佬當隊波係搵錢工具呀